有無人join過spca寵物保健計劃?

我隻貓3歲半，呢排食慾少左好多，又訓多左，唔知系有病定系天氣凍，但系之前都唔系咁...所以想帶佢去愛協睇醫生。咁岩見到佢地有個寵物保健計劃，有無人ge主人join過? 價錢如何，抵唔抵?

愛協醫生評價兩極化
見唔少人帶貓狗睇醫生，複雜case 就叫主人啪
主人即轉院，救得番。
朋友圈中見過2個case
愛協又唔係平好多
所以幫襯前，你考慮清楚